莫迪歷:阿根廷威脅都來自美斯 盡全力防死他

D組今天將要迎來第二輪的比賽，阿根廷與克羅地亞的焦點戰直接關繫著兩隊的出線形勢。賽前克羅地亞的核心莫迪歷表示，對陣阿根廷最主要的目標就是防死美斯。

首輪比賽阿根廷與冰島戰平，而克羅地亞戰勝尼日利亞領跑積分榜。對陣阿根廷，他們也做好了充足的準備。

莫迪歷表示，美斯仍然會是他們防守的重點對象：「對於美斯，沒有太多可說的，他已經是最好的球員之一了。他是阿根廷最重要的球員，每場比賽的每次進攻都是由他發起的，幾乎所有威脅都來自於美斯的雙腳。」

「像其他球隊一樣，我們會全力限制美斯，防止他創造威脅，這個任務不是由個人完成，需要團隊一起完成。」

通常咁講完都防唔到....

成功防死但畀阿路射爆中出兩三球就好笑

Modric sick ball

阿根廷是咪點都唔肯出Dybala

全力限制佢散步

好似係

美斯:我將會不停步行令防守球員恰眼訓

我諗都冇邊個咁傻仔會講到明自己同美斯疊位

往死裏打！

今場教練就會後悔

隊隊都識點應付阿根廷

識英雄重英雄
可惜蝗狗就係要做狗雄

?

勢估唔到成隊阿根庭都冇威脅先恐怖

依家邊個英雄邊個狗雄呀

？